時近69，點解梁振英仲未係Facebook發表偉論？

好想睇下佢D勵志論述，淋熄示威人仕團火

今天的我沒有極限

還是弄巧反拙，變左火上加油

真係完全無表過態

可唔可以引佢出聲 例如叫佢打下氣支持條例

剩係識追擊蘋果日報

佢食花生
想睇林鄭點拆
如果林鄭拆唔掂，佢就可以下屆返來選特首

林奠搞到佢無得連任
條友呢鋪梗係唔會幫佢打氣
食花生睇人仆街最開心啦

話時話
連登咁多人迫達哥黃子華表態
點解無人去facebook問下689點解唔出來搖旗吶喊